護士人工得30k其實好少...

睇到其他po話咩護士有30k 好多
有感而發
而家通漲到仆街, 同10年前比好多野都貴左好多, 部分更有1倍升幅
樓價更加唔洗講

而家搵30k 同10年前搵 17-18 k 差唔多
搵得唔夠20k 既更加好似10年前11-12k 左右

唔明點解而家啲工得30k 但做到成隻狗嘅工會有人吹奏

利申 唔過30k

睇到其他po話咩消防隊長有30k 好多
有感而發
而家通漲到仆街, 同10年前比好多野都貴左好多, 部分更有1倍升幅
樓價更加唔洗講

而家搵30k 同10年前搵 17-18 k 差唔多
搵得唔夠20k 既更加好似10年前11-12k 左右

唔明點解而家啲工得30k 但做到成隻狗嘅工會有人吹奏

利申 過30k

你叫其他人點算？
同埋3萬只係起薪
護士們不要再叫春了

咁搵少過護士嘅人點生存？
講忙，其他行業都忙，護士忙得黎又高人工，仲想點

但護士得30K人工其實好少...

算啦 呢啲討論係無結果
各行有各行難處
利申 護士狗

延伸閱讀 留意正負皮數
護狗是原罪

外行人真係難明啲既

係...唉做OT真係好辛苦

我而家都係ot

一開頭背書背左我幾日

咁全個社會十幾年收入都係咁啦
收嗲啦

我係student je 係個度staff真係不了

做護士慘過做狗 尤其做細
不過你地講都無外人理
典型回應
- 你地做呢份工都係為錢
- you are well paid for it
- 唔想做咪轉工
- 我果行都好辛苦 都無咁高人工
- 忙唔等於你地可以______ (填入自己係醫院遇過既有理無理不滿事情)

讀完護士一畢業就做護士, 都未做過其他行業
其他行業係點你地又明?
得護士辛苦其他行業唔辛苦?

起薪咋喎

咁你做過護士未?
你又知你個份辛苦d?

少可以轉工，有人用槍指住你做？

轉唔到工即係無料到，乖乖地啦

冇話唔辛苦喎我屌你老母
我做過飲食 前線服務業
得唔撚得呀
我有尊重其他人做唔同行業咪話各行都有難處囉
我屌柒你老母個臭化鈣化風化爛臭閪
生左你個唔撚識字既弱智出黎屌屌屌
屌你老母呀

入嚟幫你地打氣

而家一般文員都30k

叫連登仔尊重人地行業wo

我認同你份工30k係好少
但你唔好用垃圾原因
咩物價通漲 樣樣野都貴 成個社會都係咁！！！！
你地已經有正常加幅 大撚柒把工都冇呀！

但我真心覺得你地太低人工
但唔係因為你地辛苦 好多勞動階層都辛苦 仲要係你一半人工
而係因為你地同病菌既接觸係最高 係高危既工作
得3萬蚊 但攞條命黎搏
痴撚線

屌你老味 成日開d引人嗌交既post 原來都係護士黎 好心就唔好再開咁多依d post 啦 連登仔係講唔過佢地架 好似你唔會叫得醒扮訓既人咁